牛摩午餐放題

$109
90分鐘
牛肉高質
自助吧食品垃圾
雪糕正
添肉來得都快
整體抵食

對面先係重點吧

對面對女

巴打請留店鋪地址及全名
想去食
Thanks

沙田有間 好似都係牛摩?
下午茶好似都係100附近
高質

估到你班厹放錯焦點

佢有五間分店我食果間沙田來

Thank you